{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016867",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "지글랜드"
    },
    "text": "京畿道坡州市知木路82-21階に位置するセルフバーベキュー場では、平日の利用時間が無制限に提供されます。 週末と祝日は4時間2タイムで運営され、予約を通じて最大6人まで利用できます。 利用料は平日と週末の両方で3万ウォンで、週末と祝日は1部13時から17時まで、2部18時から22時まで運営されます。 平日は締め切り前までテントの利用が無制限で、月曜日は定休日です。 利用料には、機器の使用やセルフバー、無料、テント 4 時間の利用などが含まれています。 外部からの食べ物は持ち込み禁止で、売店では酒類、ノンアルコールビール、ラーメン、スナック、サツマイモ、ジャガイモなどを購入できます。 ペット同伴は可能で、犬種と同伴の有無は予約の際に記入してください。 すべての犬種が利用可能ですが、小型犬は平日と週末の両方が利用でき、中型犬と大型犬は平日のみ利用できます。 個人テント内でのみ同伴が可能で、出入り時にはマーキング汚染を防止するためにマナーベルトを着用する必要があります。 愛犬による被害や汚染は飼い主に弁償を求めることができますし、事故の場合も飼い主の責任となります。 追加のお問い合わせはお電話でお願いします。 ここはバーベキューを通じて五感を満足させる空間で、家族、友達、同僚と一緒にリラックスしたキャンプを楽しむことができる場所です。 場所はムンバル洞の2倍で、マートの裏側に入ってください。 メニューには様々な肉があり、価格は100g当たり9,000ウォンから始まり、21,000ウォンまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このバーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "このバーベキュー場は京畿道坡州市知木路82-21階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "平日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日の利用時間は無制限ですので、何時からでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末と祝日は1部は13時から17時まで、2部は18時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "利用料はいくらですか？",
            "answer": "利用料は平日と週末の両方で3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テントの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "平日は締め切り前までテントの利用が無制限です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴は可能です。犬種と同伴の有無は予約の際に記入してください。"
        },
        {
            "question": "食べ物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、外部からの食べ物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "売店で購入できるものはありますか？",
            "answer": "売店では酒類、ノンアルコールビール、ラーメン、スナック、サツマイモ、ジャガイモなどを購入できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬による被害や汚染についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "愛犬による被害や汚染は飼い主に弁償を求めることができますし、事故の場合も飼い主の責任となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の場所はどうやって見つければいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場はムンバル洞の2倍の場所にあります。マートの裏側に入ってください。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな肉がありますか？",
            "answer": "メニューには様々な肉があります。価格は100g当たり9,000ウォンから始まり、21,000ウォンまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 453
    }
}